已佔領夏愨道

因人數眾多 示威者已佔領夏愨道

遊行人士嘗試佔領所有行車線，現場仍有不少車輛，有車輛按照遊行人士叫口號節奏響咹呼應。

點睇去佔禮賓府？

要夠人先得

最重要係要其他人都知道

收皮啦垃圾，鍵盤戰士

其實仲有冇下一步計劃？

就到行完就走真係好冇意思

唔一定要暴力

差狗係咪已經敗走

高質d用理據回應ok?
起你底就知你柒頭一名

去禮賓府乜都唔做林鄭一定頂唔順

唔一定

佢哋好撚陰濕

佢地試下係200萬人群放多次催淚彈，肯撚定人踩人都似

包圍既成本差唔多
但比林鄭既壓力就好大

依家都有人佔領咗夏愨道 真心可以計劃下一步

Push

夏愨道要人！

根本人多到迫左出馬路

繼續塞爆成條路

啱啱放工嘅麻煩去一去金鐘幫幫手

告士打道西行4線已被示威者開通

夏愨道現況：遊行人士已堵塞夏愨道，部份車輛正掉頭離開。現場有少量警員增援。